有冇買左1357美圖既傻鳩係到？

入黎圍爐啦！

召喚關愛座hunter

咩位入呀？ 番家鄉未

幾錢入先

殊

哇屌，黎啦黎啦黎啦

洗倉啦，走鬼啦

虧損減少好多
睇好下年有得賺

業績唔錯，走乜野鬼

However, we believe that in order to maximize long-term shareholder value, it is necessary to accelerate investment, mostly in terms of expenses, in the second half of 2017, of our people, technology and user growth. As a result, we expect to incur a net loss for the year ending December 31, 2017.

17年會keep 住蝕

垃圾

聽日追call好唔好

美圖公司() +0.020 (+0.154%) 公布截至6月底止中期業績，虧損收窄至1.32億元人民幣(下同)，上年同期為蝕21.9億；每股虧損0.03元；不派中期息。經調整淨虧損為3,320萬元，去年同期為虧損2.55億元，主要歸因於強勁的收入增長及相關經營槓桿。

期內，營業額21.8億元，按年升272.31%；毛利4.35億元，按年升484.38%，毛利率升7.3個百分點至20%。

至6月底月活躍用戶總數為48.13萬，按年升7.8%。

公司指，上半年虧損減少，主因由於自可轉換可贖回優先股於2016年12月轉換為普通股後，於2017年上半年並無錄得任何可轉換可贖回優先股的公允價值虧損。(ic/a)(報價延遲最少十五分鐘。)

競價入左
差唔多day high買。。好驚

唔使驚既
鑽石能量底係8蚊

祝你好運

大家睇幾多 聽日上15蚊

陰升plz

美圖

獸獸

上上上

10蚊入13.2放 all in700牛

12.7入兩手搵食飯錢

屌，我之前10蚊時先入得嗰廿手 ，好後悔，等佢再落返呢個位再大手入

仲會落返10蚊咩

今日上唔上到$14呢

高開低走 我覺得

12.75 入8手
冇15 唔走

今次掂la d業績都幾靚仔 對比起上年，13入左4手

咁有信心

15都得

等d蟹貨出完，睇下有冇動力再上
15 難d wo

13.68已走

掛左牌14.22 睇下今日有冇機

快啲沽哂佢

7

mola mola

坐多個星期

你太睇少呢隻野個莊

垃圾

大市升，佢就跌

13.2入

依家唔入 將來必後悔

12.38 咗小小

辣殺

一日跌一蚊

溝一溝佢先

業績表現好都係靜係炒到一日

ching幾多手貨?

尼隻野起伏咁大 真係唔太夠擔加注

跌到喊

屌上星期走左就唔想咁煩

未跌到$10點再入呀

垃圾啦
都未賺到錢

股神

12.7 入又要坐
18.5想入恆大臭手又唔聽話

每日一屌 垃圾！

睇黎又有排坐

你呢啲婦人心態等做炮灰

做緊啦

唔明坐到幾時

唔知*

有冇人20蚊樓上入

企穩返12蚊

push

到$10未

12蚊入左

呢隻長渣必勝

今日$11.9諗住入，但資金係哂隻金山3888 & 136 到
不過我覺得1357一係跌到$11.2-$11.5 就彈返上去，或者今日係試$12個支持位，聽日開始升返，冇機會入返

金山.... 斬左去啦老友

金山真係唔掂咩 我係見佢業續雖然冇驚喜，但都唔差，小米又就黎出。北水又支持。只係唔多清楚前幾日點解會跌到咁勁。
利申：前日$18.04入

美圖好好多... 金山無架啦... 講業績 同增長美圖好好多

巴打點睇呢排美圖跌

靚業績 升左一日13蚊尾 之後keep住12

業績麻麻, 走勢差, 但show到佢地係揾到錢咁囉

短炒走先, 坐得既就慢慢等磨多排, Q4/2018應該好大機會出到靚成績

張圖我覺得還好, 但同八月頭果棍陰竹好似, 果陣穿廿天線後就立即爆返上去

利申 13蚊坐緊 有京基墊底未驚過

坐緊$13.8

屌，仲未落返$10

金山已斬，$12.2入美圖 驚唔入冇機會入。下星期暴升

唔跌到$10入黎做咩

ching好硬頸喎

隻野呢兩日做乜尻呀

假升穿呃貨, 繼續尻磨

12.78一買就坐

應該唔會跌穿$12既

molamola

10蚊10蚊

11.7 即入

明天10.7

唔會掛

點解妖股都咁多日睇好

巴打第一日玩股？
人人都覺得係妖股，呢隻就係好嘢，否則點解股票市場只係少數人可以獲利

眼光嘅嘢…

咩價入好

估短期升的話11.6x可以入 如果跌得穿11.3就10蚊頭先入

玩左好短時間
自問唔識玩呢類股票

隻野真係好冇力

升到十二蚊都叫冇力？

麻木左

升400幾點都逆市 美圖好波！

輸到傻撚左

美圖好波

止蝕走撚咗佢算
On9妖股

On撚9升市佢跌跌市佢又一齊跌係咩玩法 個排高j左仆街

美圖好野

聽日爆上十二蚊

跌到10蚊就有份

到底美圖點先會升

短時間內唔會爆升啦

會唔會入msci

真係好垃圾 放左佢啦

好想放但又想望佢番下家鄉先

有冇高人分析下

上呀！

假升黎 快d賣左呢隻垃圾

gogogo 就見家鄉

升到佢牙

家鄉在望

逃生門開左，唔走轉頭又一定後悔。

上呀

屌..星期三蝕住放哂!
今日同我表演即日兩個鐘返家鄉

大市向上有乜乃由放垃圾？

諗住放左佢去追175 , 6060 呀

1357 未升，175 6060 同大市同步，

更垃圾992 ，941 都有得升

停左了，係咪應該出貨

下星期繼續有！

希望係

唔入定貨先係傻鳩

宜家個市緊係炒呢d，唔洗睇基本面，最緊要有資金入，6060，175，136，1357，炒到爆，今日全日睇著個市，隻隻都係有咩阻力位，一野就衝過。最開心入左1357，6060，今日各執萬幾。

又收皮

呢隻野真係痴線
快D比我番家鄉我唔玩啦

又可以準備binc

坐穩

準備升空

扣好安全帶了，升空未

chok下chok下咁 收夠貨未

又回返

大戶收貨！19大之後爆升！

12蚊真係衝極都衝唔過

又玩完了

11.84買走唔走左先？

短炒可以走

垃圾妖股

好仆街呀美圖

Dllm

你搞乜呀清，買乜都係蟹

屌 幾日輸光身家

喂！大佬，你要停吓好喎，唔好再掂住啦唔係會出事呀

屌佢美圖收市做咩又大沽？走唔切啊

妖股都好買

之前買落架喇...

我4月day high 買
唔留明唔得
傻9在此

唔L係妖股啊？

架股jm9 琴日跌5% 今日升5% 冇news 冇公告 乜都冇

妖股

屌

屌！

再屌！

屌到佢咸魚翻生

上呀屌

屌屌屌！一齊屌到佢上12蚊！

哩隻西野仲有人睇既咩

你就西嘢！

妖股又想引人入貨

我只求散貨

13都黎緊

又開始收皮 收市11.5

仲有1蚊就到家鄉

玩完又直插

大家咁話

已走 跟據過往經驗應該準備飆升

燈神？ 今日摸頂價12.4買左

做乜咁衝動仲買入

真係好撚垃圾

老千股

睇住呢隻濕鳩日日柒吓柒吓
好折磨自己

利申 輸5000走 換馬已賺凸

想返家鄉先換馬

巴打頂住

屌老母爆得1日

屌！屌到佢再爆

肯升未呀

13蚊！集氣！屌！

集氣

冇16蚊都唔放!

咁我都唔放住！

呢隻妖股到底要撚人幾多次

又向下爆

屌佢老味

想再入多廿手，咩位入好？

12蚊係支持位
11.9x入啦

推

又撚鳩人啦

搞乜呀！

呢隻野走唔走好？12.4入

無底

走鬼啦仲望

超高位

堅戇鳩呢隻妖股

話升就升
話跌就跌
但下下都好金個隻

老千股黎

12.38 苦主留名

止蝕走哂 連入左msci都冇起色 隻野冇得玩了

就係見msci先買點撚知佢一日同我插足一蚊wtf

巴打又係你

邊到見過我

我

12.2入

聽日會吾會再跌

強勢股POST
你個名我好認得
早排仲話想入1548

最後冇買到 不過高j左易鑫

直插無水花

低位入但好驚再插

唔駛驚

好大機會

低位入都驚就唔好學人玩股啦

有市場消息指，日前美圖集團（1357）獲納入MSCI中國指數後，主要股東之一、深圳地產商京基集團太子爺陳家榮出售1.5億股美圖股份，作價較昨日收市價折讓4%至5%，若以美圖公司今日收報11.30元，全日跌7.98%。

據了解，有可能是美圖集團納入MSCI中國指數後，有指數基金需要入貨，而美圖大股東蔡文勝和吳澤源雖然合共持有39.43%股份，但股份仍處於禁售期，故向主要股東之一的陳家榮入貨，而非看淡公司發展。

據接近京基方面的消息人士表示，陳家榮短期內也不會再減持。

翻查港交所資料，截至今年8月25日，陳家榮持有6.29億股，佔已發行股本約14.77%，預計今次出貨後，陳仍持有4.79億股，佔約11.24%股權。

有冇巴打識解讀發生左咩事同埋關唔關今日急插事

我都想知

今日又搞咩

穿埋10.8 走唔走好

唔重貨走左佢算啦，呢隻垃圾玩唔過

等反彈唔知要等到幾時

做左傻鳩

我就唔信佢直插唔彈

你個名

今日係咪入貨時機

日日都唔係

妹左好多日
但又跌唔穿
應該月尾至十二月頭升番果7%

穿咗十一，終於

無郁過
考驗緊信念定要換馬

捨得升未？

走啦 呢隻垃圾都沒人有

仲Hold緊
就算爆升都上唔番家鄉

開車

20蚊仲有三手
唔推個post上黎都唔記得

入果時就不停跌 升果時早就放左

傻仔，擺埋入夾萬，15/16蚊先拎番出來